# selenium 中文文档

主要部分来自：<https://github.com/fool2fish/selenium-doc>

GitBook 托管的版本来自与 <https://gitlab.com/einverne/selenium-doc> 的修改。

官方文档地址：<https://www.seleniumhq.org/docs/>

这里主要集中了 Selenium 官网的所有文档，和项目 Wiki 中的部分文档翻译。

希望这些文档能帮助大家更好的了解 Selenium 的工作原理，而不仅仅是会使用那些客户端驱动的 API.

## 译文

### 官网文档

- [介绍](https://github.com/fool2fish/selenium-doc/blob/master/official-site/introduction.md)
- [Selenium WebDriver](https://github.com/fool2fish/selenium-doc/blob/master/official-site/selenium-web-driver.md)
- [Selenium 1 (Selenium RC)](https://github.com/fool2fish/selenium-doc/blob/master/official-site/selenium-1.md)
- [Selenium Grid](https://github.com/fool2fish/selenium-doc/blob/master/official-site/selenium-grid.md)

### wiki

- [WebDriverJS](https://github.com/fool2fish/selenium-doc/blob/master/wiki/web-driver-js.md)
- [高级用户交互](https://github.com/fool2fish/selenium-doc/blob/master/wiki/advanced-user-interactions.md)

## 如何参与

- 如有发现 bug 或者有任何建议，请提 [issue](https://github.com/fool2fish/selenium-doc/issues/new) 。
- 你也可以直接 fork 本项目，修改或添加内容，然后 pull request 。
